令到老師翻唔到工嘅方法

就係破壞中學校， 唔洗多校門個啲就夠

點解八大可以罷課但中小學唔洗，就係因為無人搞佢地，令到老師覺得有義務繼續翻工，同老師只需要早啲起身就趕到翻學

雖然唔係好方法，但就可以破斧沉舟試一試，教協又唔出聲，教局又唔做野

民意呢啲野，算啦 一早歸哂邊
警察殺人唔通藍絲會變黃
兄弟爬山，各有各做

Pish

推

啱聽就幫手推

關撚事咩 爛咗個校門 佢哋一撚樣可以番工
一啲影響都冇 學校都唔撚柒會通知佢哋

合理
一人一把鎖返母校保護學校！唔好比外人入去！

咪撚扮曬野帶風向wo
你呢個post好有可疑

咁真係燒間學校咩

你搞中小學啲老師更加唔走得
要搞就喺學生返學之前搞

Hi ar sir

ok 我明，但只係講自己意見

係翻學前

學校我唔建議直接搞
今日大學淪陷係因被黑警挑釁所致

我講都係因為老師比較難罷，但佢地影響較大
明白嘅手足，所以呢個我都話唔係好方法

搞學校
同班魔警搞大學有乜分別?
佢地無人性，唔代表我哋無

就算臨時掛紅雨、黑雨，只要有1個學生返左學校，學校都要有教職員留守照顧佢。學校唔會因部份老師返唔到工而關閉

所以咪要所有老師翻唔到
非常時期，非常手段

講野1999 乜撚野叫校門個D就夠